# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Author50CO <tkddlschry@gmail.com>, 2023, 2024.
# Peter Pfeufer <info@ppfeufer.de>, 2023, 2024.
# Mind of the Raven <okanieva@gmail.com>, 2024.
# SiO4 <hohoit0078@gmail.com>, 2025.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: AA Fleet Pings 3.4.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/ppfeufer/aa-fleetpings/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-06-03 11:18+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2025-04-28 07:24+0000\n"
"Last-Translator: SiO4 <hohoit0078@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean <https://weblate.ppfeufer.de/projects/alliance-auth-apps/aa-fleetpings/ko/>\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.11.1\n"

#: fleetpings/__init__.py:10 fleetpings/templates/fleetpings/base.html:6
#: fleetpings/templates/fleetpings/base.html:10
msgid "Fleet Pings"
msgstr "함대 핑"

#: fleetpings/admin.py:62 fleetpings/models.py:127
msgid "Fleet comm"
msgstr "함대 음성채널"

#: fleetpings/admin.py:92 fleetpings/form.py:157
msgid "Doctrine"
msgstr "독트린"

#: fleetpings/admin.py:106 fleetpings/form.py:164 fleetpings/models.py:152
msgid "Doctrine link"
msgstr "독트린 링크"

#: fleetpings/admin.py:121 fleetpings/admin.py:192 fleetpings/admin.py:273
#: fleetpings/admin.py:318 fleetpings/models.py:161 fleetpings/models.py:304
#: fleetpings/models.py:411 fleetpings/models.py:482
msgid "Group restrictions"
msgstr "그룹 제한"

#: fleetpings/admin.py:177 fleetpings/form.py:76
msgid "Ping target"
msgstr "핑 대상자"

#: fleetpings/admin.py:237 fleetpings/form.py:93 fleetpings/models.py:445
msgid "Fleet type"
msgstr "함대 종류"

#: fleetpings/admin.py:251 fleetpings/models.py:402
msgid "Embed color"
msgstr "Embed 색상"

#: fleetpings/admin.py:307 fleetpings/models.py:460
msgid "Discord channel"
msgstr "디스코드 채널"

#: fleetpings/admin.py:312 fleetpings/models.py:473
msgid "Webhook URL"
msgstr "웹훅 URL"

#. Translators: This is the app name and version, which will appear in the Django Backend
#: fleetpings/apps.py:21
#, python-brace-format
msgid "Fleet Pings v{__version__}"
msgstr "플릿 핑 v{__version__}"

#: fleetpings/form.py:27
msgid "Discord Markdown"
msgstr "디스코드 마크다운"

#: fleetpings/form.py:34
#, python-brace-format
msgid "Hint: You can use {discord_markdown_link} to format the text."
msgstr "힌트: {discord_markdown_link}를 사용해 텍스트 양식을 변경할 수 있습니다."

#: fleetpings/form.py:78
msgid "Who do you want to ping?"
msgstr "핑을 보낼까요?"

#: fleetpings/form.py:83
msgid "Pre-Ping"
msgstr "예고 핑"

#: fleetpings/form.py:84
msgid "Mark this checkbox if this should be a pre-ping."
msgstr "예고 핑인 경우 체크박스를 선택하세요."

#: fleetpings/form.py:88
msgid "Ping to"
msgstr "핑 대상자"

#: fleetpings/form.py:90
msgid "Select a channel to ping automatically."
msgstr "자동으로 핑을 보낼 채널을 선택하세요."

#: fleetpings/form.py:97
msgid "FC name"
msgstr "FC 이름"

#: fleetpings/form.py:99
msgid "Who is the FC?"
msgstr "함대 지휘관이 누구인가요?"

#: fleetpings/form.py:103
msgid "Fleet name"
msgstr "함대 이름"

#: fleetpings/form.py:107
msgid "What is the fleet name in the fleet finder in Eve?"
msgstr "게임 내 함대 이름이 무엇입니까?"

#: fleetpings/form.py:113 fleetpings/models.py:265
#, fuzzy
#| msgid "Formup Location"
msgid "Formup location"
msgstr "폼업 위치"

#: fleetpings/form.py:120
#, fuzzy
#| msgid "Formup Time"
msgid "Formup time"
msgstr "폼업 시간"

#: fleetpings/form.py:126
#, fuzzy
#| msgid "Formup Timestamp"
msgid "Formup time (EVE time)"
msgstr "폼업 타임스탬프"

#: fleetpings/form.py:130
msgid "To enable this field, either make it a pre-ping (checkbox above) or uncheck \"Formup NOW\" (checkbox below)."
msgstr "이 창을 활성화하려면, 예고 핑을 활성화하거나(위 체크박스), “지금 폼업하기” 체크 박스를 해제하세요."

#: fleetpings/form.py:136
#, fuzzy
#| msgid "Formup Timestamp"
msgid "Formup timestamp"
msgstr "폼업 타임스탬프"

#: fleetpings/form.py:142
msgid "Formup NOW"
msgstr "지금 폼업"

#: fleetpings/form.py:144
msgid "If this checkbox is active, formup time will be set to \"NOW\" and the time in the field above (if any is set) will be ignored."
msgstr "이 체크박스가 활성화되어 있으면, 폼업 시간이 “지금” 으로 설정되며 위쪽에 설정된 시간을 무시합니다."

#: fleetpings/form.py:150 fleetpings/models.py:128
msgid "Fleet comms"
msgstr "함대 음성채널"

#: fleetpings/form.py:169
#, fuzzy
#| msgid "Webhook Embed Color"
msgid "Webhook embed color"
msgstr "웹훅 Embed 색상"

#: fleetpings/form.py:175
msgid "SRP"
msgstr "SRP"

#: fleetpings/form.py:176
msgid "Is this fleet covered by SRP?"
msgstr "SRP가 가능한 함대인가요?"

#: fleetpings/form.py:181
msgid "Create SRP link"
msgstr "SRP 링크 생성"

#: fleetpings/form.py:183
msgid "If this checkbox is active, a SRP link specific for this fleet will be created.<br>Leave blank if unsure."
msgstr "이 체크박스가 활성화되어 있으면, 이 함대에 대한 SRP 링크가 생성됩니다. <br> 확실하지 않은 경우 체크하지 마세요."

#: fleetpings/form.py:189
msgid "Additional information"
msgstr "추가 정보"

#: fleetpings/form.py:196
msgid "Feel free to add some more information about the fleet …"
msgstr "함대에 대한 추가 정보를 입력하세요…"

#: fleetpings/form.py:205
msgid "Create Optimer"
msgstr "옵 타이머 생성"

#: fleetpings/form.py:207
msgid "If this checkbox is active, a fleet operations timer for this pre-ping will be created."
msgstr "이 체크박스가 활성화되어 있으면, 이 예고 핑에 대한 함대 옵 타이머가 생성됩니다."

#: fleetpings/form.py:213
msgid "Duration"
msgstr ""

#: fleetpings/form.py:214
msgid "How long approximately will the fleet be?"
msgstr ""

#: fleetpings/models.py:43
msgid "You might want to install the Discord service first …"
msgstr "디스코드 서비스를 먼저 설치해주세요…"

#: fleetpings/models.py:53
msgid "Are you sure you have your Discord linked to your Alliance Auth?"
msgstr "디스코드가 Alliance Auth와 연동되어 있나요?"

#: fleetpings/models.py:59
msgid "This group has not been synced to Discord yet."
msgstr "이 그룹은 아직 디스코드와 연동되어 있지 않습니다."

#: fleetpings/models.py:77
msgid "Can access this app"
msgstr "서비스에 접근할 수 있습니다"

#: fleetpings/models.py:87
msgid "Short name to identify this comms"
msgstr "함대 음성 채널 이름을 설명하는 짧은 이름"

#: fleetpings/models.py:88 fleetpings/models.py:144 fleetpings/models.py:232
#: fleetpings/models.py:394
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: fleetpings/models.py:94
msgid "In which channel is the fleet?"
msgstr "어떤 음성 채널을 사용하나요?"

#: fleetpings/models.py:95
msgid "Channel"
msgstr "채널"

#: fleetpings/models.py:101 fleetpings/models.py:168 fleetpings/models.py:239
#: fleetpings/models.py:311 fleetpings/models.py:418
msgid "You can add notes about this configuration here if you want"
msgstr "해당 설정에 대한 설명을 남길 수 있습니다"

#: fleetpings/models.py:102 fleetpings/models.py:169 fleetpings/models.py:240
#: fleetpings/models.py:312 fleetpings/models.py:419 fleetpings/models.py:490
msgid "Notes"
msgstr "설명"

#: fleetpings/models.py:108
msgid "Whether this comms is enabled or not"
msgstr "음성 채널 활성화 및 비활성화"

#: fleetpings/models.py:109 fleetpings/models.py:177 fleetpings/models.py:248
#: fleetpings/models.py:320 fleetpings/models.py:427 fleetpings/models.py:498
msgid "Is enabled"
msgstr "활성화"

#: fleetpings/models.py:143
msgid "Short name to identify this doctrine"
msgstr "독트린 이름을 설명하는 짧은 이름"

#: fleetpings/models.py:151
msgid "A link to a doctrine page for this doctrine if you have."
msgstr "해당 독트린 페이지의 링크."

#: fleetpings/models.py:160
msgid "Restrict this doctrine to the following groups …"
msgstr "다음 그룹만 해당 독트린을 사용할 수 있습니다…"

#: fleetpings/models.py:176
msgid "Whether this doctrine is enabled or not"
msgstr "독트린 활성화 및 비활성화"

#: fleetpings/models.py:197
msgid "Your doctrine URL is not valid."
msgstr "잘못된 독트린 URL 입니다."

#: fleetpings/models.py:217
msgid "Fleet doctrine"
msgstr "독트린"

#: fleetpings/models.py:218
msgid "Fleet doctrines"
msgstr "독트린"

#: fleetpings/models.py:231
msgid "Short name to identify this formup location"
msgstr "폼업 위치 이름을 설명하는 짧은 이름"

#: fleetpings/models.py:247 fleetpings/models.py:319
msgid "Whether this formup location is enabled or not"
msgstr "폼업지 활성화 및 비활성화"

#: fleetpings/models.py:266
#, fuzzy
#| msgid "Formup Locations"
msgid "Formup locations"
msgstr "폼업 위치"

#: fleetpings/models.py:282
msgid "Name of the Discord role to ping. (Note: This must be an Auth group that is synced to Discord.)"
msgstr "핑을 보낼 디스코드 역할. (설명: 디스코드와 연동된 Auth 그룹이어야 합니다.)"

#: fleetpings/models.py:286
msgid "Group name"
msgstr "그룹 이름"

#: fleetpings/models.py:294
msgid "ID of the Discord role to ping"
msgstr "핑을 보낼 역할의 디스코드 역할 ID"

#: fleetpings/models.py:295
msgid "Discord ID"
msgstr "디스코드 ID"

#: fleetpings/models.py:303 fleetpings/models.py:481
msgid "Restrict ping rights to the following groups …"
msgstr "다음 그룹만 핑을 보낼 수 있습니다…"

#: fleetpings/models.py:379
msgid "Discord ping target"
msgstr "디스코드 핑 대상자"

#: fleetpings/models.py:380
msgid "Discord ping targets"
msgstr "디스코드 핑 대상자"

#: fleetpings/models.py:393
msgid "Short name to identify this fleet type"
msgstr "함대 종류를 설명하는 짧은 이름"

#: fleetpings/models.py:401
msgid "Highlight color for the embed"
msgstr "embed의 하이라이트 색상"

#: fleetpings/models.py:410
msgid "Restrict this fleet type to the following groups …"
msgstr "다음 그룹만 이 함대 종류를 참가할 수 있습니다…"

#: fleetpings/models.py:426
msgid "Whether this fleet type is enabled or not"
msgstr "함대 종류 활성화 및 비활성화"

#: fleetpings/models.py:446
msgid "Fleet types"
msgstr "함대 종류"

#: fleetpings/models.py:459
msgid "Name of the channel this webhook posts to"
msgstr "웹훅과 연결된 채널 이름"

#: fleetpings/models.py:469
msgid "URL of this webhook, e.g. https://discord.com/api/webhooks/123456/abcdef"
msgstr "웹훅의 URL, 예시) https://discord.com/api/webhooks/123456/abcdef"

#: fleetpings/models.py:489
msgid "You can add notes about this webhook here if you want"
msgstr "웹훅에 대한 설명을 남길 수 있습니다"

#: fleetpings/models.py:497
msgid "Whether this webhook is active or not"
msgstr "웹훅 활성화 및 비활성화"

#: fleetpings/models.py:516
msgid "Webhook"
msgstr "웹훅"

#: fleetpings/models.py:517
msgid "Webhooks"
msgstr "웹훅"

#: fleetpings/models.py:536
msgid "Invalid webhook URL. The webhook URL you entered does not match any known format for a Discord webhook. Please check the webhook URL."
msgstr "잘못된 웹훅 URL. 알려진 디스코드의 웹훅 URL 형태와 일치하지 않습니다. 웹훅 URL을 확인해 주세요."

#: fleetpings/models.py:556
msgid "Use default fleet types"
msgstr "기본 함대 종류 사용"

#: fleetpings/models.py:559
msgid "Use default ping targets"
msgstr "기본 핑 역할 사용"

#: fleetpings/models.py:562
msgid "Use Doctrines from Fittings module"
msgstr "피팅 모듈에서 만들어진 독트린을 사용하세요"

#: fleetpings/models.py:564
msgid "Verify webhooks"
msgstr "웹훅 인증"

#: fleetpings/models.py:565
msgid "Default embed color"
msgstr "기본 embed 색상"

#: fleetpings/models.py:571
msgid "Whether to use default fleet types. If checked, the default fleet types (Roaming, Home Defense, StratOP, and CTA) will be added to the Fleet Type dropdown."
msgstr "기본 함대 종류를 사용할지 여부 설정. 활성화된 경우, 기본 함대 종류(로밍, 기지 방어, 스트랫 옵, CTA)가 함대 종류 드롭다운 메뉴에 추가됩니다."

#: fleetpings/models.py:582
msgid "Whether to use default ping targets. If checked, the default ping targets (@everyone and @here) will be added to the Ping Target dropdown."
msgstr "기본 핑 역할 사용 여부 설정. 활성화된 경우, 기본 핑 역할 (@everyone 과 @here) 가 핑 역할 드롭다운에 추가됩니다."

#: fleetpings/models.py:592
msgid "Whether to use the doctrines from the Fittings modules in the doctrine dropdown. Note: The fittings module needs to be installed for this."
msgstr "독트린 드롭다운에서 해당 독트린의 피팅 모듈 사용 여부 설정. 설명: 피팅 모듈이 설치되어 있어야 합니다."

#: fleetpings/models.py:602
msgid "Whether to verify webhooks URLs or not. Note: When unchecked, webhook URLs will not be verified, so the app can be used with non-Discord webhooks as well. When disabling webhook verification and using non-Discord webhooks, it is up to you to make sure your webhook understands a payload that is formatted for Discord webhooks."
msgstr "웹훅 URL 검사여부 설정. 설명: 체크가 해제되어 있을 경우 URL을 검사하지 않습니다, 따라서 디스코드가 아닌 URL도 사용할 수 있습니다. 웹훅 검사를 해제하고 디스코드가 아닌 웹훅을 사용할 경우, 웹훅이 전송할 부하를 감당할 수 있을지의 판단여부는 사용자의 몫입니다."

#: fleetpings/models.py:615
msgid "Default highlight color for the webhook embed."
msgstr "웹훅 embed 기본 하이라이트 색상."

#: fleetpings/models.py:627
#, fuzzy
#| msgid "setting"
msgid "Setting"
msgstr "설정"

#: fleetpings/models.py:628
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: fleetpings/models.py:638
msgid "Fleet Pings Settings"
msgstr "함대 핑 설정"

#: fleetpings/templates/fleetpings/index.html:11
#, fuzzy
#| msgid "Fleet Information"
msgid "Fleet information"
msgstr "함대 정보"

#: fleetpings/templates/fleetpings/index.html:23
#, fuzzy
#| msgid "Formatted Ping Text"
msgid "Formatted ping text"
msgstr "양식 적용된 핑 텍스트"

#: fleetpings/templates/fleetpings/index.html:32
msgid "Mandatory information is missing. To create an optimer, you need to provide all of the following information:<br>» FC name<br>» Fleet name<br>» Formup location<br>» Formup time<br>» Ships / Doctrine"
msgstr "필수 정보가 누락되었습니다. 옵 타이머를 생성하려면, 다음 정보를 모두 제공해야 합니다:<br>» FC 이름<br>» 플릿 이름<br>» 폼업 지역<br>» 폼업 시각<br>» 함선/독트린"

#: fleetpings/templates/fleetpings/index.html:33
msgid "Mandatory information is missing. To create an SRP link, you need to provide all of the following information:<br>» Fleet name<br>» Ships / Doctrine"
msgstr "필수 정보가 누락되었습니다. SRP 항목을 생성하려면, 다음 정보를 기입해야 합니다:<br>» 함대 이름<br>» 함선 / 독트린"

#: fleetpings/templates/fleetpings/index.html:34
msgid "Error! Your ping was not copied to your clipboard. Maybe your browser doesn&apos;t support this feature."
msgstr "오류! 핑이 클립보드에 복사되지 않았습니다. 브라우저가 이 기능을 지원하지 않을 수도 있습니다."

#: fleetpings/templates/fleetpings/index.html:35
msgid "Success! Your ping text has been copied to your clipboard. Now be a good FC and throw it in your chat so you actually get some people in fleet."
msgstr "성공! 핑이 클립보드에 복사되었습니다. 채팅창에 핑을 붙여넣어 사람을 모아보세요."

#: fleetpings/templates/fleetpings/partials/footer/app-translation-footer.html:5
msgid "Do you want to help translate this app into your language or improve the existing translation?"
msgstr "이 앱을 번역하거나 기존 번역을 개선하고 싶으신가요?"

#: fleetpings/templates/fleetpings/partials/footer/app-translation-footer.html:8
msgid "Join our team of translators!"
msgstr "번역가 팀에 참여하세요!"

#: fleetpings/templates/fleetpings/partials/form/form.html:72
#, fuzzy
#| msgid "Create Ping"
msgid "Create ping"
msgstr "핑 생성"

#: fleetpings/templates/fleetpings/partials/form/hints/ping-everyone.html:6
msgid "Please think twice if you really need to ping <code>@everyone</code>."
msgstr "정말 <code>@everyone</code> 을 사용해야 하는지 확인해 주세요."

#: fleetpings/templates/fleetpings/partials/form/hints/ping-everyone.html:10
msgid ""
"\n"
"                <code>@everyone</code>\n"
"                includes also all the people in this channel who are offline and\n"
"                possibly asleep at the moment and might be waking up when their\n"
"                mobile devices ping. Or they wake up hours later to irrelevant\n"
"                pings by the time they open Discord.\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"                <code>@everyone</code>\n"
"                    이 채널의 오프라인인 사람을 포함한 모든 사람과\n"
"                    누군가의 휴대폰을 울려 자던 사람을 깨울 수도 있습니다.\n"
"                    또는 몇 시간 뒤 일어나서 디스코드를 열었을 때\n"
"                    별로 중요하지 않은 내용의 핑을 볼 수도 있습니다.\n"
"            "

#: fleetpings/templates/fleetpings/partials/form/hints/ping-everyone.html:20
msgid "Notification spam is a real thing and might entice people to mute channels."
msgstr "알람 스팸은 실제로 존재하며 사람들이 채널 알람을 끄게 되는 이유가 될 수 있습니다."

#: fleetpings/templates/fleetpings/partials/form/hints/ping-everyone.html:24
msgid "<code>@here</code> usually does the trick just fine."
msgstr "<code>@here</code> 는 사용해도 좋습니다."

#: fleetpings/templates/fleetpings/partials/form/segments/fleet-type.html:3
msgid "Please select"
msgstr "선택해 주세요"

#: fleetpings/templates/fleetpings/partials/form/segments/fleet-type.html:7
msgid "Roaming Fleet"
msgstr "로밍 함대"

#: fleetpings/templates/fleetpings/partials/form/segments/fleet-type.html:8
msgid "Home Defense"
msgstr "기지 방어"

#: fleetpings/templates/fleetpings/partials/form/segments/fleet-type.html:9
msgid "StratOP"
msgstr "스트랫 옵"

#: fleetpings/templates/fleetpings/partials/form/segments/fleet-type.html:10
msgid "CTA"
msgstr "CTA"

#: fleetpings/templates/fleetpings/partials/form/segments/fleet-type.html:16
msgid "Additionally configured fleet types"
msgstr "추가로 설정된 함대 종류"

#: fleetpings/templates/fleetpings/partials/form/segments/ping-channel.html:3
msgid "None, just format it for me"
msgstr "없음, 개인 사용 용도"

#: fleetpings/templates/fleetpings/partials/form/segments/ping-targets.html:3
#, fuzzy
#| msgid "Don't Ping"
msgid "Don't ping"
msgstr "핑 없음"

#: fleetpings/templates/fleetpings/partials/form/segments/ping-targets.html:13
msgid "Additionally configured ping targets"
msgstr "추가로 설정된 핑 역할"

#: fleetpings/templates/fleetpings/partials/ping/ping.html:5
msgid "No ping created yet …"
msgstr "아직 생성된 핑이 없습니다…"

#: fleetpings/templates/fleetpings/partials/ping/ping.html:22
msgid "Copy ping text"
msgstr "복사"

#: fleetpings/views.py:439
msgid "Not all mandatory information available to create an SRP link."
msgstr "SRP 링크를 생성하기 위해 필요한 필수 정보들이 부족합니다."

#: fleetpings/views.py:474
msgid "Fleet operations timer has been created …"
msgstr "함대 오퍼레이션 타이머가 생성되었습니다…"

#: fleetpings/views.py:483
msgid "SRP link has been created …"
msgstr "SRP 링크가 생성되었습니다…"

#: fleetpings/views.py:500
msgid "Form invalid. Please check your input."
msgstr "잘못된 양식. 내용을 확인해 주세요."

#: fleetpings/views.py:502
msgid "No form data submitted."
msgstr "양식 데이터가 없습니다."
